有冇人上唔到網？

我屋企用緊Asus router，hkbn上網
依家fb同lol都上唔到打唔到
個半鐘前又係咁 不過5-10分鐘就冇事
到底係成個網絡問題定router問題？
有冇巴打有同樣情況

有

屌你老母

以為係自己上網問題

巴打都係咁？

手機pubg 同傳說。玩唔到

LM

屌你老母支那狗真係

up

ig fb whatsapp都上唔到

咁撚耐都未上到

打到lol